\poemtitle{Убийца}
\settowidth{\versewidth}{Может что-то прячешь?}
\begin{verse}[\versewidth]
  Убийца, убийца ---\\*
  Почему ты плачешь?\\*
  Может жизни хочешь?\\*
  Может что-то прячешь?\\!

  Заходил рассветами \\*
  Старый тёмный лес,\\*
  Зацепился ветками \\*
  за подол чудес.\\!

  Распускайся стаями,\\*
  В поле разойдись.\\*
  Только всё оковами\\*
  По дороже вниз.\\!

  Я хочу отчаянья,\\*
  Боли я хочу\\*
  Выпьем, что ли, чаю, друг?\\*
  Всё, молчу, молчу.\\!

  Раскидали к\'{а}мнями\\*
  Кр\'{е}мни и кресты,\\*
  Уходили стаями,\\*
  Перейдем на ты.\\!

  \attrib{$20\frac{12}{V}08$}
\end{verse}
